18區和理非大合唱

點解唔搞番個18區和理非大合唱 ，繼續draw international attention 同介紹我地請首革命歌比國際聽